逃犯修訂條例，誰大誰惡誰正確

長文 表達立場&宣洩

發現好多人其實都唔清楚件事就盲目去反對或支持，甚至其實逃犯條例嘅內容都唔清楚，在此希望大家係經過自己嘅深思熟慮，批判思考而作出正確決定（尢其係777）

認為修訂逃犯條例有可圈可點之處，因為係外地犯罪， 例如之前嗰條友喺台灣殺左佢女朋友，然後佢又走返嚟香港，因為根據以往嘅逃犯修訂條例，香港不處理中國內地，台灣，澳門等地方的請求，成件事其實係好唔合理。

搞到台灣同香港都冇辦法定佢嘅罪，如果係咁，個個香港人都走去台灣啊其他地方犯法，何罪之有? 成件事係唔合理，咁大一個BUG點，係一定修定。

但一定唔會係777所修訂嘅垃圾條例，點解社會上反對聲音係咁多?無疑係大家恐懼， 之前嘅好多事例反映出沒有所謂的公平審訊，大部份都係屈打成招，好多人會話你冇犯事，驚乜鬼俾人移交返去受審？

其實有例子俾你睇，德國納粹時期的猶太人集中營，你永遠唔會知，你會唔會就係下一個，你一直沉默，當事件輪到你的時候，再無人為你發聲。

李家超講啲咩深信，大佬唔履行公平審訊就交涉，咁你講晒啦，既然有如果嘅前提下，根本李家超都唔可以保證有公平審訊。

講嘢可唔可以有公信力啲啊，想叫人點樣支持你地呀?咩政府咁巴閉呀，講兩句交涉就信你？係都要俾啲實際行動，證據去支持。

如果唔係，點會咁多人，唔支持你地所謂嘅逃犯修訂條例，當大部份香港人提出反對，點解仲可以一意孤行去實行，早已黑箱操作嘅條例呢?

想問下呢啲又係咪民主呢？香港特首可以無視103萬人上街遊行，差極都可以扮吓做d延遲修訂啊嘅舉動，可唔可以尊重下我地香港人呀!

唔好講唔會係背後插手，擺明第一批要砌嘅就系反對嘅政黨。當一個國家得返佢地嘅聲音，我哋唔需要再擁有獨立思考，唔需要判別佢哋係米正確的時候，再沒有分歧，唔會再有人話我地分化社會，咁我哋同比人圈養緊，做死魚有咩分別？

香港最特別，特別令我哋自豪嘅就係我哋一國兩制，曾經約定過50年不變，希望佢哋可以信守承諾，哩個逃犯條例好明顯係踩過界，打破咗所謂的一國兩制，可能從一開始，我們以為曾經擁有過的民主，其實不復存在。

當一個國家失去公信力，最終只會走向Bad end，點解佢哋仲係會執迷不悟。

既然大佬咁冇口齒，咁早知大英當初都唔使等到99年之後再乖乖歸還返租約啦。

仲有好多嘢想講想分享，之後再Update

唔係好知你想表達啲咩